【唔好咁快開心住】外媒報緊香港既野大部分都醜化緊我地

本身睇到今日國際上報紙頭條都有報尋日單野
以為總算有D鼓舞
點知一上佢地網站睇清楚D報導..
好多都係BIASED
例子

NEW YORK TIMES

呢篇嘗試講到我地分化緊咁
" The split-screen protest offered vivid evidence that the divide in the former British colony is not merely between protesters and the Beijing-allied government — the protesters are increasingly at odds with one another."

睇落去…
"On Monday, the vast majority of protesters were once again peaceful. But the images that dominated the day were generated by the relatively small group of protesters who broke into the legislature."

最後..SOME SAY???
你講緊故仔定報緊新聞?
"The protesters now risk helping President Xi Jinping of China justify his desire for tighter control of Hong Kong, analysts say. Some say the protesters are overreaching, as they did during similar protests five years ago, when critics of the government rejected a compromise by Beijing and ended up with nothing."

再睇下GUARDIAN..網頁第一篇

大大張圖影住掃地工人,第一句已經講到佢地要執手尾好慘咁
" Hong Kong awoke to a tense calm on Tuesday morning as clean-up operations were underway to repair damage done by protesters to the city’s legislative council building on Monday night."

仲有其他不詳述
請大家唔好咁快開心住!!!!!!!!

推上熱門！

推

召喚英文文宣組

Push

請大家睇清楚content

上面兩篇都係佢地網站首頁頭條！

而且衛報既圖片極具誤導性！

民主世界長大嘅人係唔會理解佔領立法機關呢種行為。因為佢哋唔理解一個民意阻礙唔多政府暴政嘅世界係點。

更何況事實真係有好多無謂破壞行為。人哋都係如實報導。

[文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做

其實都係客觀事實 佢地鬼知你地內心撐定點 又冇理由寫有2mil 人支持衝

推上熱門唔該

Some say???
報新聞要加入評論？
而且仲要連source都無

地球圍著普世價值轉,
不以個人喜惡為依歸.

中立都好基本
或者你睇真少少果兩份報導先？

推呀 大家不要自滿
佢地無報過我地尋晚五大訴求

求大家幫推

要文宣組做野啦！

要俾全世界知道呢種迫於無奈既表達手法！

求文宣組幫忙跟進

咁尋晚讀嚟做咩
btw今朝個個趕住做社畜應該未睇內文（我都未

唔好沈呀

我覺得段報導好中立喎

咁大件事

唔洗聽我講
你自己睇返兩篇野既內文
再自行判斷

我地係唔係要理埋外國民意?

你自行判斷就得，我唔係要帶風向

推呀

唔使太介懷 鬼佬當呢D 小兒科

當年加學費班英大生響campus 放火, 呢D對佢地黎講好濕碎

咁點?要介意人點睇就唔好做

唔好唔記得早排份濕鳩英文翻譯搞到外國真係以為撤左

唔需要，除咗打J外冇實際作用

p牌

五大訴求，烈士宣言尼？屌佢地班維穩閪

p

唔介意所以人地有biased就無問題？？

呢個要推喎

係

五大訴求無報過
淨係報我地分化 破壞公物
無問題？

好中立喎
唔係repair damage唔通話班清潔工係消滅既光榮革命既足跡咩

同埋明明字裡行間都係暗撐緊hong kong protester, 一啲都唔負面
唔洗又急住散播負能量

請大家幫忙推

Afp 好正面

某程度上係事實黎，好似蘋果咁都有講破壞

再籌旗落廣告啦

咁係有破壞,咪認囉
唔通d鬼佬見到會覺得你好暴力咩
外國日撚日都有

push

事實上一直有人都話衝擊係過份左
而且佢突登講some say, 咁咪可以令人感覺上呢個Statement代表唔到主流意見
其實都係撐緊香港
識唔識睇新聞

大家認真閱讀內文後請自行判斷
我只係將自己見解寫出黎

所以文宣重要性

pish

鬼佬一樣喜歡食花生
香港關佢咩事

標題帶撚完風向依家又叫人自行判斷同係自己見解?
點解唔一早講?

尋日宣言根本唔夠noise

所以要文宣，俾民主世界了解我地

咁supporters聲音？
五大訴求？
讀者會唔會一路睇一路諗到另一方面意見係點？

ok
地球圍著你轉,
不以普世價值為依歸.

其實佢撐我地撐到出面先係biased...
呢啲國際報章點會做到蘋果 立場咁句句啱你聽

你覺得唔岩回應完負評完唔幫推就得
我見到有問題出post講唔可以？？

唔好停留係同温層
要了解清楚各方面嘅睇法

外國傳媒係有用既一早就幫我地
唔洗等到而家我地自己衝
唔好再話咩國際關注好重要啦
國際係會幫既六四就唔會成三十年都未平反
最後都係要自己救自己

一齊討論點回應？ 保護文物，圖書館有冇得諗？

再post 警犬打途人

唔好咁自我中心啦，同你睇法唔同就醜化。。。之有登報廣告果啲歐洲媒體都係類似立場或字眼咖，咁係咪全世界都錯同誤解?

其實外國報紙真心唔洗出5大訴求
5大訴求係比香港政府睇
對外國黎講唔係重點

重點其實係爭取民主

睇完，我覺得好中立係客觀事實
除咗some says 嗰度有d awkward 之外
如果一尾幫哂我地講野就叫bias

明明內容係中立態度

眾籌

登報

外國民意唔太重要個人覺得
但係！文宣要照做！
我諗好多人唔明點解會有escalation，尤其是之前有報導講到好似已經撤回，同埋CNN仲on9，尋日好搵唔搵搵劉慧卿做訪問

但你帶緊人風向喎, 由得你帶傳播負面能量?

其實外國民意多數都係支持香港人

理得人講咩
前線做咩我都支持

寫得嚴重d，咪令鬼佬覺得行動升級左，如果佢就咁寫係一個issue，到時你咪一樣話搞左成日都無noise

其實佢地係外人，唔理解都正常。

所以，可以直接回復佢地新聞，或許去fb tweeter 回應都得. 我都會做。

所以叫大家，準備打筆戰，講明因為示威者冇晒辦法，明知道後果嚴重，都要咁做，而且已經準備付出代價。

唔覺得有醜化，句句都係事實，咁都接受唔到不如做返和理非算

預咗啦，外國啲大報通常都係左膠。

你唔識英文定點?

btw 樓主
我地單野已經係全球頭條
你quote嗰d都係中立報導嚟
唔好下下衝出嚟屌話人地醜化緊我地
唔好散播負能量得唔得？

唔係預左的咩 衝入去個陣冇諗後果架

我覺得篇野中立wo

好 我尊重你意見
但我出發點都係見到有問題想比大家知

由依家開始我唔再自推
等大家自己睇完相關報導後
自己判斷要推定係由佢沈

不分化不割席

英文文宣反攻

已經上wsj 去回五毛。

係咁推post嗰d人有冇睇人地寫咩？

後一點同意，但人地小學已經要去參觀大屠殺及國家歷央嘅博物館。佔領立法及行政機關嘅做法根本成本歐洲史都係，日常都會有因政治社會問題而有嘅騷亂衝突，所以前一點只係刻板印象。

咪係
人地中立咁報緊件事

Some says 呢句其實都無問題
唔通要話majority?

News 中立係好重要
唔好人地唔係報自己岩聽既野就反啦
咁同大陸班玻璃心有咩分別？

外國報章多數都係持中立態度
日本就比較曖昧，但睇得出係比較傾向示威者
台灣報章就直頭全力企係示威者果邊

你hi撚大咗？
有幾多國家可以唔流血而得到民主？
人地清楚過你啦

正路啦 和理非係外媒眼中 係好叻叻好值得讚 好多外國人會支持我地 但當中既支持大部分都係好膚淺

預左

po上 reddit 唱鳩佢哋

twiiter原來好多人屌佢

破壞果d 黑警黎，一定係鬼

Pish

理得佢地 做好自己

衝得就預咗

立法會象徵意義不嬲都好大
唔撚洗理佢

推
有冇人去澄清
不割蓆

多謝四方西同民主黨啦

話點解佢唔彈劾侵

d西霉好仆街既
幾年前驅蝗重屌緊香港人種族歧視
今時今日個面口已經好左
不過大家都要記住係互相利用

班外國人不嬲都見風使舵
奶共

唔該你去讀下世界史先

唔好唔記得係留言區帶風向
雖然暫時讀者都仲係幫我咃說話居多，但都有唔少五毛
大家快啲申請返個Account還擊或者撳Recommend

外國啲示威都係咁啦，香港溫和好多啦
如果係外國，神早揸架車去撞啦，仲咁慢慢打咩

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

幫手推一推

保護圖書，有秩序示威，沒放火搶野，沒傷人
相反狗仔就一早打尻人

你識多幾隻白鬼就明。你講果d 係佢地曾祖父年代既事，佢地知道但係唔會理解。正如你一樣唔會理解幾千粒子彈射埋黎既感覺係點，即使你睇過雷霆救兵或者熟讀二戰歷史。
根本左膠當道，佢地係真心覺得只要民意夠，政府就自然倒台。

有破壞過都係事實，怕就唔好做。問心無愧架我地。

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

明眼人會明

[深度分析]何謂暴力

讚又點 話又點 心水清嘅會明白 唔撚明講咩都唔撚明 立場唔會因為一兩篇文章改變 就算前幾日佢地讚我地 你齋贏咗個和理非有乜撚用？

是但啦
蘇丹打到咁嚴重
全球都叫緊關注
結果報紙佬都唔係改變到好多野
唔好靠人地啦 靠自己啦

正常見到衝立法會都唔會支持啦

人地外媒報導fact已經輕手、你想點寫? freedom fighters peacefully entered legco, paid for soft drinks at pantry, put signs to protect artifacts and expressed their views on recent political matters?

推！！

推！！！

英文文宣

香港人靠翻自己啦 登哂報紙有哂國際支持港府都唔理 要歸邊既無論係外國定香港都歸哂邊

利申係外國 同啲鬼傾既時候佢地話好合理

中立囉，始終和理非比較易接受

幫推

香港戰犯分類!

但係呢D西方國家自己抗議比今次都仲要激烈得多 wor...
而且佢地好多時只係為爭取一D民生問題 加物價 加稅等等 就已經係掟汽油彈 搶盾牌 燒車等等
我地而家係全香港人嘅人身自由甚至生命...點解以佢地對自由嘅尊重都會以批判角度報導...

其實睇落已經好中立

和理非易draw noise
勇武易有成效
兩者都要

the occupiers were fighting for democracy.

係寫文班友on9, 你睇埋人地下面comments先。

都算避重就輕嫁喇

冇咩問題

段野講琴晚live既事實姐
琴晚真係得some say not all say

有腦既人睇到有暴徒都會去了解佢地既原因
外國社會唔會好似共黨咁咬文嚼字
有果句講果句，佢地相信市民會了解
d圖片越暴力佢地就越關注

CNN 好撐義士

和理非非夠鐘做野啦

日本媒體暫時都係用佔據，冇用到破壞

睇左幾篇都覺得明明好中立
大部分直接fact黎

C兄沒有看錯
至敝PO理解不足，變成負面負能量

唔認同

話佢唔理美帝問題

佢地美化你地又點？你得到啲咩？光環？

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

義士衝得就已經唔理所謂輿論民意
而衝得或者我地都明佢地做緊既係大義之事
唔好諗到人地既睇法咁高
最重要係我地點睇自己同義士
我地都指責同割蓆, 就真係返唔到轉頭!

agger,同埋仲乜比負皮我

心水清

睇翻其實佢都有講保護文物同俾錢飲野個啲
撰用啲twi response都幾for我地
吾好去屌鳩佢地住
cap佢地for我地既部分
係reddit or其他平台推翻上去不如

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

保護文物、攏錢拎飲品嗰啲根本冇流出外國

頂
笑左 幫手推都俾人負評

叫泛民立法局議員/區議員集體辭職. 議會抗爭失效, 等啲邪惡老人食自己.

NYT寫毛姨姨講咩 又唔寫埋示威者點回應都死啦 呢篇嘢個記者根本唔明白義士個種絕望同憤慨

The guardian 有提架，但要靠大家再推出去

我係高登小膠子。以前專監察西霉嗰個。
我覺得算係咁。你睇吓以前係點寫本土前

其實咁諗
就算佢寫暴動都好

如果你見到其他國家暴動
你會覺得人民有問題
定政府有問題

其實我地做d咩都唔怕
唔使怕負面新聞
唔使怕比人話暴動

如果一個國家係好既
自然國泰民安
所有歷史都係
只有暴政先出暴民

你話我地係暴民
因為有暴政

你話我地和平
中共咪好國家lo

歷史會見証一切

我唔係和理非 入去睇

願愛與和平充滿香港

比起care琴晚啲保護文物個啲有無人知
不如在意下義士冒死帶出個宣言要多啲推

好中立WOR.... 唔係香港人點會理解你既行為先? 連本土香港人有D都好 stubborn啦... 咁外國人咁報導好合理 不過講真啦, 當連香港民意都決定唔理, 放手以死相博, 外國民意都係用黎打飛機姐

PUSH

愚民嘅民意 不要也罷

唔好再推呢個po啦
明明報既野大部分都好中立

而家比d唔識英文既藍絲見到個po又唔細心睇文
又話 ：睇下外國人都覺得你地唔岩呀

大家必需要認知，一樣野，武力既使用程度，的確係同大眾支持程度，呈反比既。

只有一樣野，可以減輕，就係文宣呀！！！

所以先要文宣!!!!! 正視聽

洗撚咁緊張咁大反應咩
咁係拆撚爛晒d門
係塗鴉 係有野打爛
咁又點
如果連比人話暴動都接受唔到
咁一開始講乜野勇武抗爭
唔需要傳媒去刻意避免用暴動之類既字眼去美化我地
淨係需要客觀真相事實
而事實就係尋日的確有好多撚人割蓆
（唔好同我講事後既夜晚／今朝，事實係下晝個陣個個都割蓆）
係有人分化，衝個班亦都係少數
比鏡頭影晒推走阻住佢地衝既一幕

咁唔通班鬼佬睇完又真係覺得你好撚暴力咩
講左好多次
經過左14雨傘, 69,612,616之後
香港既年青人已經有和平既金身加護住
d人係有眼睇

幫推

仲有 scmp 佢話政府會改革。。。
City leader Carrie Lam-Cheng Yuet Ngor earlier pledged to reform government zzz
佢邊有講過話reform

可唔可以學下法國佬呀
唔好咁care人地講咩啦 有做就認
報咗啲政府屈我地嘅先申訴好無？

我覺得兩個報導冇問題wor，睇哂成篇文先講，唔好自亂陣腳，做好文宣工作。

推返台灣太陽花相關報導

你都識講係藍屍
就算寫住translate server error班友都係話人唔啱㗎喇

pppppppp

以前雨革重慘。高登瘋狂被醜化。
我睇咗西霉八年，依家寫得最好

New York Times寫得真係過份左，
佢話protesters storm legislature, "dividing the movement"
即係話緊入立會班人分裂個運動
同埋佢講到好似入去班人同泛民已經嗌大交咁
但其實佢地琴日先聲明話唔會割蓆

國際有撚柒用咩，你之前和平夠話全世界關注我地，可以製造輿論壓力，點撚知外國就真係得個睇字，G20 大部份國家理撚得你，一句都冇講過。

你地仲要訓到幾時啊香港人？你淨係可以靠自己架咋

Sorry借個位

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

同一group人一齊譯好左日文版
求大家幫手推上熱門唔該哂

冇計香港班和理幾十年都太和平，一單爆下玻璃已經睇唔過眼

要做好文宣工作

一早講左 你地講明唔care
做咩而家又開post講 你地中晒林鄭比卡超計啦

推！

我地開始要係文宣反攻 繼續push

文宣

New York Times既結論係呢段：

The movement now enters a period of uncertainty. Arrests are likely. Divisions are growing among protesters. Without a recognized set of leaders, the demonstrations lack a sense of focus.

前面其實全部都係陳述狀態，唔需要鑽太深。
反而佢地呢個結論俾到我地一個思考點：
71之後可去可從？
係佢地成功抗爭既經驗入面，
抗爭總有領袖。
大台我地唔想要，
但我地係咪能夠真真正正stand as one，
以一個大眾團體既方式去領導呢場運動呢？
反而呢樣野我先覺得要諗。

所有野都係有得有失架啦 下下要十全十美咩

咪玩啦，唔識睇唔好衝出嚟

Split-screen 係中性咁形容有兩樣嘢同時發生，分乜撚化？

Relative small groups of protesters 咪即係講大部分人都好和平，唔係大規模騷亂囉

Some say 係好正常講相對唔係主題嘅 general 輿論嘅用法

Guardian 嗰個你咁都要講真係 you read what you think

SCMP紅底架嘛

我同樓主諗法一樣

入面有詳細解釋 希望大家睇一睇

[外國文宣入]New York Times呢篇報導好有問題

你都on9
split有乜問題
反正我地從來無united過
我在埸, 呢個係事實
得共產黨同法西斯先咁鐘意political union
were generated by the relatively small group of protesters who broke into the legislature
我在埸, 呢個都係事實
事實上人人都見到既就係first aid同現埸個指揮割都割唔切

Hong Kong awoke to a tense calm on Tuesday morning as clean-up operations were underway to repair damage done by protesters to the city’s legislative council building on Monday night
呢個都係事實
人地唔係好似你咁on9
今日局面, 完全係政權造成

我反而覺得係你醜化緊外媒
傳媒報導事實就夠
讀者會自己分析

老老實實剩係睇左nyt覺得成份報導好中立冇偏幫任何一面，真係要做你唔會係咁樣寫。建議樓主睇下小膠子學習下點睇新聞先。

認同

political union

我想講思想統一
我應該用錯字了

話俾外媒聽呢場運動已經死咗三個人,我地都係唔想再有人犧牲先咁做.

我地要比全世界知道
我地係和平 文明同有秩序既示威者

同外媒講，邊間亂咁寫就當三毛處理

These are the real deal. HK protesters are nothing comparing to them.

Opinion: Journalist Andy Ngo Violently Assaulted by Antifa Protesters

召喚文宣組，一定要還我哋香港人一個清白

我又覺得唔使太擔心外國人點睇今次事件
我諗你問10個鬼佬9個都會話乜你示威衝擊無武器又唔反擊？唔係呀話

今次篇文算係New York Times常用嘅平衡報道手法，未去到醜化，但文宣組真係要加強宣傳就真。

個p牌係完罪

左膠當道

好彩4位義士無犧牲到
如果唔係點持續對抗
多謝其他手足救佢哋出嚟

嘩

up

有冇人留意到，香港賣嘅New york times international edition 封面改咗做打爛玻璃幅圖，其他國家先係港英旗嗰幅？點解香港版會改封面嘅？

小小事驚到隻閪咁
鬼佬當呢啲食生菜咋
香港人比啲當家作主既精神啦

financial times有報

發完一場美夢，咁下一步點？

agger, 有錯咪企定, reader自己判斷

法治上佢地係如實報導

但行動既意志是需要反思的

如果睇報紙既人唔從多角度思考報章內容，事件背景及對社會的影響等等

不過我介紹你睇cctvb

大家逆向思維咁諗

依家係唔使錢，佢地都幫香港人出文

外媒都有唔清唔楚 我講左成朝 眾籌再登廣告 咁咪清清楚楚 佢地唔敢亂黎 就係沖出左國際 國際點會唔重要 唔係剩係香港人既事 你推爆國際就你贏

1）金鐘宣言
2）阿爸老豆偷渡落
3）一齊走

推到上去 和平獎都有得拎 點會無國際關注 美國都開到聲 仲唔俾多助攻佢 有幾多份報紙會得罪老共 販民都唔會喇 靠自己就話俾全世界知 得台灣知有鬼用咩 歐美都知我地訴求 輿論就贏啦

有無人有文宣組既link? 可幫手做translation

Lemonde比較中立 但都無報訴求
另外無破壞同埋政府預知衝入立法會都應該提下
外媒唔知/無提

正解

問題其實都係佔個無會開既立會有咩意義？
唔好同我講死左三個人就要「升級」，升級可以有好多方法
而且只係死左三個人係不足以動搖支共
六四死左幾千幾萬人，結果支共仲係度

唔好再沉醉自己睇既報紙媒體 自己圍爐 G20 trump都話提左兩野 人地兩會講民主及人權法 你都要俾子彈人地去討論 明確講出訴求 佢地通過左 包埋訴求 咪贏囉 恳請文宣部辛苦少少諗下佢 圍爐無用 要靠外力 be water 都要有人推先行得快 尋晚已經過去 而家係未來 拖到10月1日 鬼記得你 打鐵就要趁熱

的確係
沈醉係自己世界打飛機真係最易出事

【有圖可airdrop】請廣傳！2019年7月1日 屬於香港人嘅《香港人宣言》

唔知有冇用，擺咗先！

我作為廢中 我講到口都爛 幾百萬落佢面 講清我地訴求 上次600萬 平平幾無面 幾千億 幾萬億都輸得 600萬落佢面 咁抵做咩唔做 而家籌多600萬 再落多佢一次面 香港人俾唔起咩 錢 我地呢啲廢中最叻捐 你地落力做 就算無成果 落多佢一次面 等佢醜出國際 何樂而不為 同幾千億 一萬億比 算咩錢 係辛苦文宣組

好似依條都係
屌你 剩係報衰野
戇撚鳩架？

各位文宣手足
聽我講 做外國文宣既 要講道理 同時都proof read下自己 再留言 要比讀者好易咁明白你表達緊咩
你要講野既時候 要諗既係仲有其他人會睇你講咩
好多人上網 睇完你講既野 有point, buy你就好易支持你 依點同做本土文宣差唔多
多react 推到你個comment上頭先有影響力
要比讀者知要睇多幾面既新聞 知道點解香港人要抗爭
爭取既 到底係咩野

可以直線黎同人講
亦都可以好似最多react 果個咁 引人去睇事實既真相 唔好做盲毛

多謝各位既努力

但係，全世界都會問為什麼會這樣抗爭！在世界範圍開花是值得驕傲的！

所以更加要眾籌登我地既聲音 新聞報導唔會報呢啲 只有我地既廣告 先可以做到咁既效果 無野俾我地自己發言 更加直接

除左登廣告 有咩渠道更快令到外國同政要知道 我係好長氣

樓上唔quote太長
唔好傻
外國文宣都一樣重要
你唔去改正佢地思想
以為香港人暴力同對住班藍絲 和理非無咩分別

推多次

其實都係如實報道，明既人就明，你無可能要求人地美化一樣野

我都覺
明明media黎講已經好中立

點解要理佢地點睇
佢地都如實報導

有跟進呢件事嘅人都知事態發展到咁係正常不過

因為唔係寫到我地呢邊係絕對正確嘛

講真話都唔得？一定要讚你地暴力衝突架？

其實我覺得都叫ok
人地西方真係唔會有港豬嗰啲心態，你放心啦
佢地只知中國係極權，而香港人反抗
就係噉

D死鬼佬鬼婆隔岸觀火，J慣和平示威

佢哋國家隨便一場示威爛既野仲多過6月12以來啦

各位，我係高登小膠子。

唔好怕西霉話你哋點。香港人個朵都畀佢哋唱臭咗咁多年，點解轉冇啦啦轉軚？都係佢哋需要棋子同埋錢嘅問題。繼續為自己良心而做。你睇吓扭時180度大轉身：

其實香港人要明白，香港「最中立」「最支持民主」嘅大報係蘋果
習慣咗香港嗰種非常時期嘅傳媒手段，再睇「中立」係難接受少少

小膠子巴打？

唔好傻啦 根本好多外國人笑鳩香港人唔夠激

擊

係。過嚟做吓cdrom。
BBC嗰個駐京好過當年Juliana Liu。
依家你哋好好多。
我唔想分化所以就咁用回覆講。
唔好睇得佢哋着緊。
最好呢度可以自己建立英文新聞網站

既然我地有野想講 點解唔由我地角度去講 有咩比呢樣更直接 兄弟飛到去大阪都有當地人支持 點解唔令國際社會更加清楚我地既目的 用自己把口 一定好過人地枝筆

推
大家一齊諗點拆
會唔會有第二輪推twitter trend嘅打算？

再登報搶番輿論番嚟？

最好有自己新聞發佈

有冇可能見到23:50嗰時 聽唔明點解夾人走先覺得protesters分化緊?

[

呢個澳洲駐華記者話示威者打普通話人藍屍。我貼咗好多嘢解釋。你哋好好留意Twitter 啲記者，或者認倒佢真人，解釋畀佢哋聽。

仲有擺低錢係立法會餐廳

自組新聞網

其實外媒既習慣係完整咁將件事寫出黎，所以如果佢寫到好幫我地先有點唔正常

話再眾籌既人有無諗過，錢我地一定唔夠支那多，經常咁做只會有兩個結果︰
1. 外媒唔再收我地既投稿
2. 支共既国家機器會用同樣方式日日落稿

報紙都有自己立場嘅，唔係你投就一定要登，登就一定有理由

外國人識分fake news 老共成日去美國賣農民報紙 農民都唔會理佢啦 唔好再俾香港同台灣既敗仗影響 出到去 人地信我地 多過老共 佢既老共或文宣 已經全球犯眾憎 最緊要係俾子彈各國政要 有子彈 美國民主及人權法 咪就係金鐘宣言既野 人地拎住分廣告上去國會開會 咁咪work囉

一方面令當地平民知 另一方面令政要有子彈 你地行去領事館真係無用咩 拜登講過 the world is watching 你地連拜登都唔信？ 奧巴馬副手 唔會講廢話

最有效 再全球刊登廣告 唔好令到尋日義士既聲音 失消左 要上一齊上 推到上國際 尋晚義士既付出先有價值

乜都做齊最好。有自己新聞。出面又賣廣告

登左聯絡在美港人 拎住份報紙 國會請願啦 火車站無人吹雞都有人做 呢次有目的 點解唔做 我唔知可唔可以去白宮附近遊走 美國政要都話有睇到我地廣告 why not 整多劑 國際輿論贏 以後義士就咁舒服 你想你暴徒 定 政府係暴徒 關鍵在於國際輿論 普世價值 我地弱勢 無得輸 同情分贏晒 識文宣幫手聯絡

隔離衛報post個P牌樓豬肯肯定係鬼！
作故仔出嚟呃正評，講啲嘢同篇英文報道完全相反
最怕係比人信以為真廣傳！！！

因為篇報導係放大緊示威者嘅衝擊活動
對我地完全冇幫助
後面推post嘅都非常可疑

好希望大家推post之前可以fact check左先
唔好再比鬼呃同利用

得閒嘅話入去俾個負皮佢
好多人見多人正評就唔會懷疑內容

英國《衛報》撐學生71闖入立法會，批評警方失蹤設局，快過4點林鄭記招！

搞新聞唔易 你見立場 自己搞 不如捐俾佢 全世界最識玩輿論 老共 希魔 你要同佢地鬥唔同佢玩輿論 你輸硬 最重要係 老共信用破產 點解唔送佢一程 贏硬既野 又個幾百萬 香港人跌都跌左 等國際施壓

我覺得成篇嘢無用到一個“riot”字
無同港共同一論調
已經算係好幫忙

咁要留意Twitter 啲記者。你哋好似冇人mark實佢哋。好似打普通話人搶電話，冇人喺記者Twitter 解釋。

尋日我係廢中群 個個話又點又點 鍵戰無資格講野 廢中即係打工30年 一無事處 然後話你地去創業唔岩 廢中輸係100% 你地尋日係贏輸50/50 既然沖左唔怕輸 點解驚登廣告會輸 登廣告 無野輸 我有post過g20 唔好預有野發生 係好正常 都做左咁多年人 而家無野好輸 就驚輸幾百萬 幾百萬買到三條人命同被人打到訓街食彈 贏就一齊贏 輸就一齊輸 廢中無用 剩係有錢捐 恳請再沖出國際一次

路透社、BBC、DW都係用持平手法

推 已經留咗言

P牌

快推

你錯了 法國大革命 係咩黎 然後引全歐既革命浪潮

香港人真係好唔識理解國際關係
乜撚野美化醜化
當香港既結構性民怨大到爆發暴力，國際社會基於利益自然會向港共施壓，人地唔係on9 嫁
實然政治實然操作
唔係爆得玻璃仲想攬返個和平光環下話？

Stay alert
搵方法拆解

Agger
如果商舖被破壞就更嚴重

利申 幸好沒有

搞到中美唔可以打龍通先會有解決方法。
到時西霉可能又去返以前反本土咁。

p牌仔返屋企含撚啦
香港依家係求救，唔係爭獎呀

鬼佬有公民意識
自然識分辨乜野係結構性問題
佢想出手救港
一定唔係因為你個光環

推
文宣組做野

中美開緊波啦 侵侵走去拉金金 已經係圍中國 我地係正南方 你唔係認為佢唔想要呀？ 唔要就唔會白宮俾記者問 巴西蘇丹暴動 又唔見有人係白宮問 無用既野 美國佬唔會做

cls成日驚人話你係暴徒
咁撚驚人話就乜都唔好做啦

留意返，民主黨劉慧卿琴日下午係CNN話香港示威者好和平，暴徒搞事果d係鬼係黑社會

點解唔全球報章 為自己澄清？ 連登圍爐都無人知啦 沖出國際啦

*原

係
叫人幫你做乜鳩
呢個已經唔係國唔國際關係
呢個人際關係黎
無著數做乜無啦啦要幫你

平時前線開好少做文宣，想問下點樣可以幫到手

癈佬就話欠左你
家下國際社會都欠左你呀?

本來就係基於香港既經濟價值而出手
社會動盪，歐美會蝕錢
香港要做既係逼全香港正視香港結構性問題
唔係叫全世界比個光環讚香港人叻仔

p牌狗就收皮啦

我覺得最後講得好好
“The movement now enters a period of uncertainty. Arrests are likely. Divisions are growing among protesters. Without a recognized set of leaders, the demonstrations lack a sense of focus.

Victoria Hui, an associate professor who studies Hong Kong politics at the University of Notre Dame, said a successful protest required some level of coordination, even if it was decentralized.

“It cannot be leaderless,” she said. “They need better coordination. It’s not worth it to court arrest.””

Fake News

唔好鬧 佢無講錯 所以自己俾錢 用佢平台講野 全球登報 救埋義士 唔會政治檢控

唔係damage係咩
我又諗唔到啲mild啲嘅字喎～

你睇真d 我講乜。
法國大革命時代既人，唔係民主社會長大架。
佢地d 後代先係。

隔左咁耐，佢地根本就理解唔到一個民意影響唔到政府既社會係點。佢地祖先抗爭過，佢地會引以為傲，但唔會理解到果個世界係點。

我細個睇華東水災 年年幾千萬幾千萬咁捐上去 換成今日唔知幾多億 俾你地登足成個月 寫埋成套一路向西放上去都仲得 驚你地無貨交 唔駛驚無錢 無野可以再輸嫁喇 幾百萬 同 文宣 輸左 慘得過三條人命同尋既義士 鍵戰都有鍵戰既崗位 廢中廢老想買贖罪券好耐 俾佢地贖罪啦

登報唔係要光環
外國發現根治香港結構性問題係本國利益一致自然會做野
介入完有無用係一件事，你起碼都要知係靠啲咩去說服外國勢力介入

點會唔理解立國本意 你都知殖民地歷史 唔好睇少佢地

無錯 要make noise 唔宣導 唔marketing 邊個理你

其實真心講，冇實際意義咁緊張做乜
唔係有人仲信真係有外國任何人真係幫到手？
成班花生友啫
帶輿論集氣係有助拉支持
但係香港做先係最緊要ah ching
#自己香港自己救

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

你角度同記者角度睇 係兩回事

全球登廣告 沖出國際

慈母仁慈 因為the world is watching 你唔好好利用 咪晒人隻牌俾你食大四喜 本土繼續係無問題 國際牌係拜登叫你地打 唔好再睇少香港 真係不宜妄自菲簿 無香港 鬼佬點走上去大陸投資

鬼佬示威隨手都放火啦 佢報完d市民都dfc

點解無啦啦 海外傳媒會過黎撐 因為登報 有用就唔怕做 廢中廢老等再買贖罪券 俾個機會佢地 尋晚佢地全部都內疚 please

今日 London Metro

三毛新會然

我地贏晒呢樣野 文宣組請幫忙

打國際牌 無得輸 或者咁講 仲有咩唔可以輸 幾百萬 算得係咩

其實每次大型抗爭都會有呢D茅盾,和理非有光環但支共當你無到,衝擊make到noise但又會有分化,形象上變負面
可能尋日和理非加適量衝擊會係出路,前者繼續攞光環,後者俾外界一個message,就係問題未解決,但係我衝得黎對死物唔係對活人,睇落又有D克制,對相對保守嘅人有打輿論戰嘅空間
不過點攞平衡就考智慧,衝完一次等幾耐再衝,再衝要到咩程度,成個活動直至尋日黎計,兄弟爬山呢個模式效果算唔錯

推呀 英文差做唔到野

外國人清楚過我地

認同
覺得評得算客觀

見步行步 下一步推佢露毛西上國際 外國報紙唔講 我地買成頁去講 用佢地平台幫我地推爆佢

外媒一定有共諜,要中和對方,文宣部就要keep往運作,過程會好悶好漫長,但想像下如果將港府塑做成過往中東,東南亞專制政權咁形象,就算往後暴力抗爭好,大家要走佬做難民又好,點都有著數

屌佢老母真係